罷工唔代表係喺屋企訓教

希望大家聽日罷工嘅巴絲，唔好覺得罷工就冇野做，可以休息
香港本身都已經有太多車，有車嘅巴絲，可以聽朝揸架車出黎遊下車河，行三隧過下海，但要注意唔好開車開得太快，慢慢揸小心駕駛
冇車嘅就可以搭下地鐵，刺激下經濟，做下勢都好

利申: 平時番工9點起身，聽日7點半就會搭鐵，一齊加油!!!

推

聽日見

有車嘅巴絲,唔該真係幫下手

全人類聽日5點返工返學
下下7點先返 人地早過哂你地喇
所有文宣即刻停止宣傳7點

聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

七區集會

召喚多d揸車巴打出黎！

最後一推，希望比有車嘅巴打睇到

最後召集，揸架車出黎三隧啦

有班人係度不斷帶風向，話見到藍絲、返工就襲擊

如果我地俾仇恨遮蔽，咁同白衫有咩分別，到時同路人仲可以用咩野理據幫大家解話

請各位理智，要係鏡頭下主動向世界解釋我地做緊咩

極需要有車巴打幫手

我搭巴士出黎幫手，大欖順到pk